<h1 align="center">Ona 🝔 Pix</h1>
<h3 align="center">- Yet Another Pixiv Tool -</h3>

</br>

## 自我介绍
**Ona Pix**: 一只基于 **WPF(.Net5)** 的 Pixiv 直连搜图工具

* 适用平台: Windows 10+
* 推荐平台: Windows 11

## 注意事项
1. **18+ 警告**，Ona Pix 包含少量裸露、性暗示等内容，食用前请确保你已年满 18 周岁
2. 为避免不必要的麻烦，食用前请先阅读**注意事项**和**用户协议**
3. Ona Pix 仍处于**开发阶段**，但每个正式版发布前会尽量确保其**稳定可用**
4. Github Release 中会保留目前能够使用的**所有版本**，但强烈推荐使用**最新版**

## 用户协议
1. [隐私政策](https://thoughts.teambition.com/share/621ddd42c6a7bc00410f6e20#title=Ona_Pix_隐私政策)
2. [使用协议](https://thoughts.teambition.com/share/621ddd105cb4ab00411c9200#title=Ona_Pix_使用协议)

## 下载地址
1. Github (首选): [https://github.com/SpaceTimee/Ona-Pix/releases](https://github.com/SpaceTimee/Ona-Pix/releases)
2. 蓝奏云 (密码ddvs) (大陆推荐): [https://spacetime.lanzouy.com/b0179uiab](https://spacetime.lanzouy.com/b0179uiab)

## 安装方式
1. Setup 安装器 (推荐): 下载 Ona Pix Setup.exe 并运行 -> 按照提示设置即可安装
2. Standalone 独立封包: 下载 Ona Pix Standalone.exe 即可直接运行

## 食用文档
**[Ona Pix Instruction](https://github.com/SpaceTimee/Ona-Pix/wiki/Ona-Pix-Instruction)**

## 项目构建
[Ona Pix Build](https://github.com/SpaceTimee/Ona-Pix/wiki/Ona-Pix-Build)

## 开发者
**Space Time**

## 联系邮箱
**Zeus6_6@163.com**

•ᴗ•
